有冇人睇過罪惡皇冠同涼宮春日

罪惡皇冠細個睇過 但完全唔記得 同埋以前睇唔明
涼宮就聽過個名 但真係未睇過 YouTube 彈咗段片出嚟 首歌好好聽
想知呢兩套講咩的

涼宮係科幻片嚟

睇唔出
以為係揮灑青春嗰啲

涼宮係00年代神作中嘅神作

罪惡皇冠正

好想搵個春日咁既女仔

睇06年版涼宮就夠

涼宮個世界觀有啲哲學feel,真係好好睇

兩套都咁heat 你應該both都會睇得過癮

已經到咗問人睇過涼宮未嘅時代了，去NETFLI睇啦X

涼宮動畫識睇一定係睇兩次

佢首release my soul 好正
搞到想認真睇一次 但24集

通常睇動漫都係大概知佢講咩先睇
但涼宮春日揾過下YouTube片都唔明
雖然啲人話係神作 但啲畫風有啲舊搞到唔太想睇

Ps細力啲屌

睇完第1集後down番 egoist d歌就睇完了

罪惡皇冠好似都幾新..
樓主10後？

涼客睇粵語版正d

睇第一季算啦
第二季爛

利申：久唔久會煲哂全部，唔覺得爛

罪惡王冠雖然劇情鋪陳上做得唔太好，但整體而言係一套令人印象好深刻既動畫

耐唔耐睇返最後一集release my soul既畫面，都睇到起雞皮

一諗起大叫「我的王之力啊⋯⋯」就唔多想睇

涼宮畫風都舊咁巴打你都幾揀飲擇食下喎
畫風受唔受睇你口味 但作畫好唔好就好客觀
涼宮作畫就算放係而加都依然係好優秀 中上以上之作

不過佢神在係個故事個底好再加上動畫表現加唒分

其實唔洗跟風 唔岩口味就skip 啦 唔洗勉強自己
睇完發現唔岩自己電波 又話失望 都冇人講咁正之類

24集都但
巴打其實係咪未追過任何動畫
一般集數都12 24 36咁上

得12集果啲好多時咩都講唔唒就完 唔爛尾已經算係咁
24集先正常啲 可以夠時間講得完整啲個故事
不過前提係正常發揮
而罪惡皇冠就係有24集 然後後半爛到

罪惡王冠我淨係記得亞里沙主動獻身，好葡萄個大茄難波

一定要亂序 再順序 再亂序

再抽集數睇 汁都撈埋 點解唔再出呀！

小說都停唒 有冇人知作者去咗邊

罪惡皇冠垃圾黎架喎
除左D歌.....

少數粵配好既
果陣J2追8月真係

講咗咁耐都未有人貼圖

去左打牌
有其他小說家係後記話
啱啱同條撚樣打完牌黎

涼宮神作

估唔到 講罪惡皇冠都會提release my soul

仲有冇其他角色有涼宮咁嘅魅力

入嚟就係為咗睇佢

涼宮真神作
不過你感受唔到永無止境的8月
當年唔識呢套野 夜晚收工咁啱J2重播
一星期一集 第二個星期收工 又睇返同一集
真係令到我都諗緊我自己係咪睇過
定究竟我身處緊上個星期
果種動畫手法表現手法
真係得呢套做到

另外記得睇粵配同埋睇埋動畫電影
涼宮春日的消失又係一套好出色嘅動畫電影

集

我都係聽呢段

當年睇追罪惡皇冠，第一集幾撚勁

然後到結局，我真係屌佢老母

罪惡皇冠個能力設定幾好

以前好鍾意罪惡王冠個女主角，後尾睇番eva 發現凌波麗同佢好似而且更加完美
之後就差唔多唔記得晒套動畫lu

出嗰陣應該小五六 完全睇唔明

你有冇見過一套番劇係用歌來上神枱？我見過 我真係見過

涼宮

我的王之力

長門

所以我一直都話係神作黎

講真長門好似受歡迎過團長

Bios 拎劍神曲

好似得22集

Shu becomes king again

睇完 其實真結局係咪救翻祈

祈將自己剩番嘅HP俾集
祈死咗